冇事㗎 冇事㗎 冇事㗎

瞓一覺就冇事

自欺欺人， 惡果循環

吸引力法則

如果唔係會有d咩事

你越諗覺得冇事=有事囉

冇事

天無絕人之路

如果每日都咁都好辛苦
樓主又訓唔著？

比你發現咗